點解人會瞓唔着？

兩個鐘啦，仲未瞓得着

你都係？

仲訓唔到?

玩陣電話先

同你展開對話先

可以

1字傾計，2字訓覺，3字 tg傾通頂到你訓

一般原因都係自己未夠攰
日日訓到下午又點會咁快眼訓

唉屌聽朝9點堂仲未瞓

起身上堂啊，不過會瞓一陣晏。
今日早左瞓，平時三四點

八半sor

0字呢

0字返回主目錄

4字

我十半應該都起唔到

請咇一聲後留言，留低你口信

仆街我仲要f2f上唔撚想起身出門口搭車同人迫

咁快f2f返
走堂囉

因為夜晚特別多嘢諗

屌你又瞓唔著

咩生活先？

有沒人秒回
好撚精神

聽緊收音機

健康

聽緊d 8-90年代既歌

夠古老

我聽幾分傷心幾分癡

90後

台灣啲節目幾正
不過係podcast
利申沒聽過

Let it go

好似係903 播緊90年代既歌
一瞓唔著就開住個收音機
有時間掣自動熄功能

老了

成日四五點先瞓得著

王杰⋯？

我就兩三點通常

我唔係成日 但每星期總有一兩晚特別瞓唔著

不浪漫罪名

覺得自己好冇價值 好想死左去算 當從來冇出現過喺呢個世界

冷靜啲
要學識接受
接受自己係一個廢人嘅事實
普普通通咁渡過一生
樓主都係廢人

聽日記得準時返工
當你死都唔驚 諗返起所有不幸如塵埃

冇點歌服務

Same
廢咪廢lo

但咁廢仲生存嚟做咩
對世界又冇contribution
或者都可以係做人地陪襯嘅
但如果做人陪襯咁辛苦咁唔開心
咁點解仲要做唔死左去算

啊啊啊啊～
無心睡眠
送俾本post入面所有人

可能呢排隻腳骨折返唔到工 係咁放假放到傻

但係有時生存比死更難
利申 學生

Ching識野
利申唔知

對世界沒貢獻唔係罪喎
可以去玩去hea
你沒貢獻但只少你都要識享受玩嘅樂趣
耍廢嘅樂趣

活在當下 講就容易做就好難
但萬一揾唔到生存嘅意義呢？

而家好返未

你再大個d就知從來人只會為自己而生存

行到路
但一日未傾到保險一日唔可以返工

我嘅生存意義就係上連登

咁你行路小心啲啦
唔好又仆街

搵唔到係相對既姐
拎自己同其他人/社會會覺得自己什麼都不是
但對你自己而然今日比昨日學到接觸到新既野就夠

我都未搵到

好mean i like it

訓唔著+1
聽日7:30起身番工

讀書搵錢
其他what the fuck

可能因為呢刻個人好頹 諗唔到有乜野係想做同enjoy
去旅行係其中一個享受嚟嘅 但又冇錢...
但一諗到第時咁辛苦返工就係為左儲個少少錢去旅行
可能辛苦三個月先換到一個星期嘅旅行
就覺得人類就係一個行屍走肉嘅活死人咁
不過你第一句講得幾好 值得思考

加密fail

Ture

返兩個月工去幾個月旅行

咁沉重嘅
不過事但啦
最緊要開心

直接working holiday
等武肺完左先

好摺囉

我已經等唔切，今年過年就去英國

係屋企行路仆街

Jealous。。。

一路好走 唔好返黎香港

覺得自己原地踏步 冇進步 可能仲退步左

要努力$60/hr 工賺返嚟嫁，你估輕鬆

一定返，返嚟搵你食飯

我都係
越嚟越廢啊個人

咁揾錢係為左咩？

鼻敏感

去英國喎
都值啦

我都想...但現實應該冇咁易

切左佢

做個專業人仕/有牌人仕, 至少有基本保證

打算向呢個方向努力

換床單

加油

換個鼻仲實際

有諗過 覺得會係個唔錯嘅體驗
但係自己又有好多包袱放唔低
例如隻狗
雖然對我嚟講只係離開左一兩年
但對我隻狗嚟講已經係佢生命嘅唔知幾分之幾

如果我係你隻狗，我會希望你有好前途
不過可惜我唔係
我又唔係動物傳心師

成晚訓唔着
聽歌聽到天光

廢柴

武漢靚女呢

你都係

落樓下7仔買包麵咪媽食

你廢啲

你最廢

閘住反彈無回頭

突然有啲想食。。。屌

閘住你個反彈

想食定想屌

食啊

買

7仔好遠

準備訓 多數一落床就訓著

已失蹤

Good morning

Jealous

渣嘅

骨摸你

？

講起好耐無食過
但樓下無7仔，想買都無得買

?

樓主決定起身食嘢

有錢人

食咩

窮撚，矛錢

夠鐘食早餐

有圖
以為你會煮個麵食

nope lo

No la
太嘈

閘住你個閘住

明明好攰好想訓但又好多野諗

毒撚嚇親人

Suppose 七點起身

對眼好攰但係訓唔到
仲有兩個鐘就廿四個鐘無訓過教

我都係

咁好嘅

射波

仲有兩個鐘先24
以為你幾勁

夜媽媽 食金沙

樓主二百磅暗瘡肥婆
大家可以瞓啦

吹啊？？？？

No sweet no life

肥到冇人要

我是女神

我要食安眠藥先瞓到

不要低頭 龜頭會掉下來？

食咗未？

食褪黑素都唔好食安眠藥

試下今晚唔食

真係有用咩 之前食腦白金宜家已經食到無用

唔怪之得你未瞓

有用，食到你搵到新boy friend都有

笑左

9點堂 而家仲好精神

又知我失戀lolllll

7點要出門口 直落算了

食牛仔片定燒烤味薯片好呢。。

牛仔喇一定

心態正確

得一個post，仲要幾個鐘前，好難唔知

好！但係好咸。。

比個男朋友我可能就訓到教

屌
下個更可愛
自信啲

嘗試下樓主，唔錯的

岩！我知自己正爆！

簡直笑話。。

幾多個呢度都有

樓主唔拍拖住

搵唔到...

你需要嘅係Sealy床褥

留tg大把人搵你
講笑

Sealy打手？

如果真係100%唔失眠 幾貴都買啦

我買唔起咁貴嘅床褥
瞓緊海馬牌咋

唔係勁唔勁
係咁既精神質素真係好辛苦
仲要已經keep左一段時間係咁

Emma唔錯

我瞓緊雜牌咋
瞓唔著覺係心境問題
再好嘅床都只係安慰劑

我依家果張買咗一個月，點知太高
有啲頂頭，掉出街好哂，二手又冇人要

去傢俬舖試下先

咁你仲唔瞓？

正確 個腦唔識停都唔會訓到

小心啲起身咪得囉

啱啱分手係會㗎啦
過多排沒事

4年半

切左個頭仲實際

咁忘記都要時間
由時間幫你

Bj

咪好似你標題咁講囉

中間個段時間頂唔順

sameeee

好多野諗

Same 已經唔打算瞓

分散下注意力
新仔

係咩

例如？

係

都話識唔到人咯！新咩仔

點解
交友app隨你玩

就係唔想咁樣識人呀嘛

收皮啦
最多咪諗一日
然後諗唔到
咪繼續咁過

咁你想點識人，講嚟聽下

有咩問題

就係唔想係咁

識真人先 唔係識網上人先

要接受現實，自己就係一個廢人

其實只要合拍、舒服
邊度識都係咁

拍左好耐之後先知係渣 咁咪賴嘢

佢係咪想好似鬼怪咁，真命天子同佢擦身而過

咁現實識都可以係渣嘅。。。

可能就係你

呢啲情況邊有可能

都岩.... 但因為之前上網識過賴晒嘢
賴撚晒個隻.....

G

好mean

咁都要講渠道，興趣班，活動，街邊，返工

其實要珍惜自己生命
為左老母一兩句廢up
放棄生命
放棄玩
好唔抵囉

發爛渣嘅老母

個個都叫我興趣班
弊在我唔敢自己一個呢

加tg group join下人地啲活動
健康嘅就行山，教會

不過我就唔會bang門
力都哂埋
留嚟暖肚仲好

我呀媽最多攞垃圾桶dum我

興趣班係偽命題

都好worse 下

唔好同傻閪嘈交

佢個陣太嬲 一9好似踢波咁踢埋黎

沒事啊嘛

個bin

女朋友扭計先做嘅野

聽朝10點開會但仲未訓得著...

我阿媽成日都係咁

係房到大大聲嗌出去啦 唔忍喇

我都想知 1點訓到依家都未撚訓到
係咪朝早飲太多茶

咪只會越嚟越嘈我寧願忍下 耳根清靜啲

12點訓到依家都未撚訓到

試下食下野

我都飲咗成支烏龍茶

same

點先訓得到，聽住歌仲清醒

個人唔知點咁，係床碌黎碌去

我都係喺度狂自言自語

same

明明又攰又眼瞓

4點醒左仲未訓得返

又肚餓

一陣返工肯定又䀫眼瞓

訓到未？唔好快瞓過我

原本瞓緊，但你響醒我。
我又要look陣連登tg先

又響我，俾我瞓啦

除非你是女

訓覺緊要set flight mode/勿擾架啦

得喇，我答佢已經腳咗喇

推

啲股票直插谷底
瞓唔著了
沒左餐飯

樓主醒啦

早晨
其實醒左好耐
引你地上水

你好串喎

名？

你滿腦煩絲
剪左佢